---
layout: post
title: "Carte des meetups de Strasbourg"
description: "Voici une carte des meetups orientée informatique et entreprenariat pour la fin de l'année dans le secteur de Strasbourg."
lang: fr

tags :
- Career
- Meetup
- French
---
Voici une [carte des meetups](https://www.google.com/maps/d/u/0/edit?mid=1ElQZrwaXt9SouinXchW19pxNU8PGEQvN&ll=48.59978208819969%2C7.731171899779383&z=13) orientée informatique et entreprenariat pour la fin de l'année dans le secteur de Strasbourg.

<iframe src="https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1ElQZrwaXt9SouinXchW19pxNU8PGEQvN" width="640" height="480"></iframe>

N'hésitez pas à m'indiquer si vous en connaissez d'autres.

## Septembre

* 24 : [R Ladies - Outils et modèles statistiques pour l'allocation dynamique - R Ladies](https://www.meetup.com/fr-FR/R-Ladies-Strasbourg/events/254660877/)
* 25 : [MUG - Code legacy : reprenons le contrôle!](https://www.meetup.com/fr-FR/MugStrasbourg/events/254581438/)
* 25 : [Virtual Jug (live) - Webinar : Learn to Use PostgreSQL, for Real](https://www.meetup.com/fr-FR/Services-For-Equity-Pentalabbs-Strasbourg/events/254650490/)
* 26 : [AWS User group - How to build Serverless GraphQL APIs on AWS](https://www.meetup.com/fr-FR/AWS-User-Group-Grand-Est/events/254006148/)
* 27 : [Flam'UX - Apéro de lancement](https://www.meetup.com/fr-FR/FlamUX/events/254175405/)
* 27 : [Osez être un entrepreneur légitime](https://www.meetup.com/fr-FR/Meetup-Travail-sur-soi-Strasbourg/events/254241172/)
* 27 : [GeekDpt members meeting](https://www.meetup.com/fr-FR/GeekDpt-Meetup/events/254596531/)
* 28 : [Meetup HackSXB #66 : Préparez vous au Hacking Industry Camp !](https://www.meetup.com/fr-FR/HackSXB/events/254850493/)

## Octobre

* 3 : [Virtual Jug (Live) - Bootiful Testing](https://www.meetup.com/fr-FR/virtualJUG/events/254535337/)
* 8 : [StrasbourgJS - Babel 7](https://www.meetup.com/fr-FR/StrasbourgJS/events/254475482/)
* 10 : [Crypto Alsace - La rentrée BLOCKCHAIN : technologies & applications !](https://www.meetup.com/fr-FR/Crypto-Alsace/events/254829756/)
* 27 : [MUG - .NET Conf 2018](https://www.meetup.com/fr-FR/MugStrasbourg/events/254373794/)
* 30 : [DevOps SXB n°2](https://www.meetup.com/fr-FR/DevOps-SXB/events/254878347/)

## Novembre

* 27 : [Virtual Jug (Live) - Fun with `var` in Java 11](https://www.meetup.com/fr-FR/virtualJUG/events/254535501/)
